[博狗會] 模擬賽馬投注平台 - 賽馬通勝 (2)

話咁快又到季尾了，更新下近況先

而家個app正式改左名叫: 賽馬通勝

總用戶數過左1萬了，平均一個賽馬日都有幾千個模擬投注

最近亦開放左追蹤功能，不過我知道個功能未夠實用，所以大家個使用率都唔高。希望大家比下意見，講下有咩資訊應該加，我會趁休季改進。

落飛燈個到唔好意思，而家要入多一頁先睇到，但我下個更新會改返好似之前咁的，個個會方便d

呢期排行榜高手開始活躍起黎，個app即刻生猛曬。不過，d投注數據依然係顯示95%既人都係輸，得5%係有連續優勢

Anyway，歡迎大家討論下，因為我知道個平台仲有好多進步空間

如果對足球通勝個即時比分功能有意見都可以講下，因為我係iOS加左，但唔知大家覺得好唔好用，所以仲未係Android到加，感謝

上個post:
Android:
iOS:

仲有就係黎緊足球同賽馬都會加新既數據/統計資料，有冇咩資料係你特別想有既？

可唔可以係馬名隔離整啲筆記位，例如係剔同交差咁？

好提議wo，剔、交差同個人筆記都應該會有用

thx巴打

pushhh

巴打覺得唔好用嗎？不妨講下意見呀

留名下先

其實一開始係有的，但因為需要好多資源去保持公正性同穩定性，所以無幾耐就取消左